[有片]嚴選英雄片最精彩既一幕

個人覺得呢幾幕都好撚正
蝙蝠俠同小丑既對話

神奇女俠無人谷之戰

銀守2勇度之死

man of steel 超人首次飛

bvs 神奇女俠出場

Batman:
It's not who I am underneath, but it's what I do that defines me.

Bryan:
I don't know who you are. I don't know what you want. If you are looking for ransom, I can tell you I don't have money. But what I do have are a very particular set of skills, skills I have acquired over a very long career. Skills that make me a nightmare for people like you. If you let my daughter go now, that'll be the end of it. I will not look for you, I will not pursue you. But if you don't, I will look for you, I will find you, and I will kill you.

當Bryant真係搵到上門:
You don't remember me? We spoke on the phone two days ago. I told you I would find you.

蜘蛛俠救火車嗰幕

最感動係勇度死

個下d畫面好靚

96小時

靚到youtube都block撚埋

隊長好多位都好屈機

超人其實點飛

應該反引力

Karnak爬山仆街

其實WW果段真係冇得輸
靚女,好打,超人既力量

Captain America 2 - Elevator scene

勇度俾樹人救返出黎之後打鬥果幕

拉直升機嗰下睇到我扯左

I can do this all day

劇集得唔得

Daredevil Hallway Fight Scene

Rocket流下一滴眼淚

Kickass1毒撚食到女

spiderman2救火車個幕真正世界級
班乘客先正

如果發生喺香港應該同八爪魚博士自拍然後繼續返工

型到震

勇度死

乜野銀守呀

快銀救全校

watchmen笑匠喪禮 sound of silence做配樂 好深刻

I am always angry

Avengers 1 Tony 拗正個核彈上太空

講咗咁耐 cap3機場大戰都冇

葉問一個打十個

葉問已經變左做英雄片

ip man

康斯坦丁

Kenau舉中指

型到爆

V個ending 先係最正

流氓醫生
梁朝偉救番Roger

手術成功 不過病人釘左

最尾prof.X中彈

因為有種柒味

Bvs batman救老母果段

知唔知點解Stevie Wonder要咁啊
搵mic囉

夜神起義同局長講身份嗰幕
其次係黑夜之神㩒住局長一齊講大話嗰幕

有人幫Zack synder講故事嘅話 冇得輸

佢做d畫面同鏡頭太正
仲有打鬥都一流

man of steel 一定係救自己呀媽個段
熱血到爆

完全唔刺激
一人出一招 回合制咁

樓主DC撚？

I just i had a date

美隊3
最後im vs ca

可以話係zack撚

呢場好過機場大戰好多

man of steel 超人救佢老母個段都好撚正
You think you can threaten my mother

留名

隊長好多都好撚正
電梯戰 拉直升機 醒番之後 撞冰山之前個秒 美隊3同ironman 打真係睇隊長睇到出水

no man's land

iron man趺落街著甲之後window藍畫面

應該其實係跳黎，好似你係個引力好低既星球跳起咁

隊長對winter solider

狼人一開頭殺撬車個班個幕

Amazing spiderman 2 女主死個下

Cap1冰封完跑出現代

rorschach: men get arrested, dogs get put down

仲有仲有!!!!!!!

YOU ARE LOCKED IN HERE WITH ME

藍魔入白宮

Who the hell is Bucky?

I'm with you till the end of the line

打鬥嚟講呢段幾屈

美隊2
係lift打個場呢？

BVS - Martha

The point between rage and serenity. <x-men: first class>

First class真係好感人

無得輸

呢個

竟然有man of steel 同好 淨係飛果首音樂都j死

俾bucky追殺果幕都正

呢套野仲有未痴線既Shia LaBeouf做綠葉

成套戲入面最正果幕
配樂運用得好好

First class 吸能量隻紅魔鬼
佢次次一出場都好勁
後尾死得好

Wonder woman唔使講，一定佔一席

Man of steel
同general zod對打又係好痴線
見佢短時間內掌握飛行（重力場控制）、laser ，然後再借超人之手自殺
環境破壞同心態角力

狼人某啲血猩位都可以
會令你覺得痛個啲位

Mcu個啲留翻比你地講

紅魔鬼落人雨個到
馬修導演

紅魔鬼吸能量

冇快銀我地你地好失望

hitman?

punisher

watchmen唔記得左講
都係好多場面正到仆街

紅魔鬼 係瞬移

X men - days of future past

Prof. X穿越時空 同Prof X 對話嗰幕

Hope

快銀係廚房個幕